終於知點解最近林鄭心情好似好咗

因為國家派佢感染武漢肺炎之後將病毒帶到全世界
佢知道自己就嚟完成偉大嘅黨派畀佢嘅任務所以好開心

［幫手推上報］
人血饅頭害死人國際學校
Stamford American School Hong Kong
唔俾教職員戴口罩

spin走哂反警暴示威

唔係係話警暴示威唔重要
不過明顯武漢肺炎嚴重過警暴示威
如果疫情再爆落去 我寧願等情況轉好先再出去遊行集會

識玩一定係呢家先大搞
同班狗可以攬炒

快d去鳩鐵站佈防岩架啦 唔好比班暴徒有機會反cup

核爆級別攬炒

終於甩難，unun腳涼冷氣

知道自己感染咗 就嚟死
終於唔使再諗方法氹班支那人開心

重點係佢自己飛左去外國

呢鋪真係核爆都唔割

將病毒帶畀外國政要

冇錯，一定要英文外宣